法國正負皮系統好撚MK, aggree 嗎？

第一 我加入高登果陣冇正負皮 你地而家反高登文化

第二 邊個再講正負皮 我block 晒你地 唔識打字牙？我好有可能報警

第三 有人想知再講

冇人aggee

燈矛人理

認真pose 😓😓